施素高我屌你老母祝福區

屌你老母

屌爆你老味

唉我屌你老母

屌你老母咁撚樣飛機

辣殺力架

未見過咁廢既垃圾

呢條撚樣害全家 肯定會收球迷死亡恐嚇

C素高同露絲兩隻力架

咁撚樣都可以飛機死撚左去啦

認真我希望佢死

如果今年利攞到冠軍 最大功勞應該係馬列斯同施素高

孫興民對住呢兩件垃圾應該嘔血...

屌得好 隻力架真係要斷腳

屌你老母一早交畀Son啦

唉 屌